更大既阻礙只會令我地有更大既決心

更大既阻礙只會令我地有更大既決心